喺大馬路觀察十分鐘我見

先利伸：元朗人
大馬路開始多人
有啲由元朗站去警署
有啲由警署去元朗
兩邊行嘅方向相反
但大家都無分行邊條馬路
之前都仲行到
但依家開始有啲塞
所以建議警署/朗屏出發嘅，行往博愛方向嘅馬路
而元朗站出發，行向天水圍屯門方向

大家自由閪

覺得認同嘅歡迎幫推，方便啲人遊行
唔認同就由佢沉算，俾其他post上

推多幾下算

推

再推多下

push

幫推

Push

16:05更新：兩條大馬路已經俾由警署出發人士佔據
建議元朗站人士到十字路口轉入安寧路向警署行

再推